如果講聽歌聽到喊，你會係邊首？

阿李-天真

榮光

春夏秋冬

是我太天真

哀的美敦書

18

當我背上了厄運....

聽就唔係好記得
唱到喊嘅係everglow

願榮光歸香港

不屈進行曲

Lemon

Supermarket flowers

願榮光歸香港